Title: Tipuana tipu (Benth.) Kuntze
Description: In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.
Image: https://source.unsplash.com/random/?cat
Date: 22/4/2021
Keywords: portfolio
Category: Transcof
Author: Dabvine
Tags: cms
Published: true
Background: #642546
Color: #02e8eb
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum. Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis. Sint modo partes vitae beatae. Pugnant Stoici cum Peripateticis. In schola desinis. Duo Reges: constructio interrete. Haec qui audierit, ut ridere non curet, discedet tamen nihilo firmior ad dolorem ferendum, quam venerat. Nemo igitur esse beatus potest. 


	Cum autem paulum firmitatis accessit, et animo utuntur et sensibus conitunturque, ut sese erigant, et manibus utuntur et eos agnoscunt, a quibus educantur.



Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret. Sin kakan malitiam dixisses, ad aliud nos unum certum vitium consuetudo Latina traduceret. Quod quidem iam fit etiam in Academia. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; At enim, qua in vita est aliquid mali, ea beata esse non potest. 


	Urgent tamen et nihil remittunt.
	Age sane, inquam.



Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus. Verum hoc idem saepe faciamus. At iam decimum annum in spelunca iacet. 

Odium autem et invidiam facile vitabis. Quid censes in Latino fore? Num quid tale Democritus? Etenim semper illud extra est, quod arte comprehenditur. Quis Pullum Numitorium Fregellanum, proditorem, quamquam rei publicae nostrae profuit, non odit? Maximeque eos videre possumus res gestas audire et legere velle, qui a spe gerendi absunt confecti senectute. Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae; Nam quid possumus facere melius? Rapior illuc, revocat autem Antiochus, nec est praeterea, quem audiamus. Facile est hoc cernere in primis puerorum aetatulis. At, si voluptas esset bonum, desideraret. 


	Quid Zeno?
	Gerendus est mos, modo recte sentiat.
	Immo alio genere;
	Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster?
	Ita credo.
	An tu me de L.
	Beatum, inquit.
	Ex quo intellegitur officium medium quiddam esse, quod neque in bonis ponatur neque in contrariis.




	Quod cum accidisset ut alter alterum necopinato videremus, surrexit statim.
	Recte, inquit, intellegis.
	Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego?
	An hoc usque quaque, aliter in vita?
	Quis enim potest ea, quae probabilia videantur ei, non probare?
	Compensabatur, inquit, cum summis doloribus laetitia.



Qui est in parvis malis. Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos. Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt. Quae enim adhuc protulisti, popularia sunt, ego autem a te elegantiora desidero. Quid ait Aristoteles reliquique Platonis alumni? Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda, curiosorum. Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius. Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos. 

A primo, ut opinor, animantium ortu petitur origo summi boni. Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Fatebuntur Stoici haec omnia dicta esse praeclare, neque eam causam Zenoni desciscendi fuisse. Efficiens dici potest. Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas. Ut pulsi recurrant? Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere? Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt. 


Etenim si loca, si fana, si urbes, si gymnasia, si campum,
si canes, si equos, si ludicra exercendi aut venandi
consuetudine adamare solemus, quanto id in hominum
consuetudine facilius fieri poterit et iustius?

Sed audiamus ipsum: Compensabatur, inquit, tamen cum his
omnibus animi laetitia, quam capiebam memoria rationum
inventorumque nostrorum.



Recte, inquit, intellegis. Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Bestiarum vero nullum iudicium puto. Que Manilium, ab iisque M. Immo alio genere; De illis, cum volemus. 

In motu et in statu corporis nihil inest, quod animadvertendum esse ipsa natura iudicet? Quod quidem nobis non saepe contingit. Certe non potest. Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. A primo, ut opinor, animantium ortu petitur origo summi boni. Id est enim, de quo quaerimus. 


	Quis suae urbis conservatorem Codrum, quis Erechthei filias non maxime laudat?
	Hoc enim identidem dicitis, non intellegere nos quam dicatis voluptatem.




	Itaque fecimus.
	Itaque hoc frequenter dici solet a vobis, non intellegere nos, quam dicat Epicurus voluptatem.
	Falli igitur possumus.
	Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe;




Nam haec ipsa mihi erunt in promptu, quae modo audivi, nec
ante aggrediar, quam te ab istis, quos dicis, instructum
videro.

Numquam hoc ita defendit Epicurus neque Metrodorus aut
quisquam eorum, qui aut saperet aliquid aut ista didicisset.



Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium, multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium. Illi enim inter se dissentiunt. Tum ille: Tu autem cum ipse tantum librorum habeas, quos hic tandem requiris? In omni enim arte vel studio vel quavis scientia vel in ipsa virtute optimum quidque rarissimum est. Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media omnia aut pleraque servantem vivere. Cur post Tarentum ad Archytam? 


	Sint ista Graecorum;
	Si quidem, inquit, tollerem, sed relinquo.
	Non igitur bene.
	Sic consequentibus vestris sublatis prima tolluntur.
	Et hunc idem dico, inquieta sed ad virtutes et ad vitia nihil interesse.



Graece donan, Latine voluptatem vocant. Cur fortior sit, si illud, quod tute concedis, asperum et vix ferendum putabit? Hic ambiguo ludimur. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Quis est enim, in quo sit cupiditas, quin recte cupidus dici possit? Hoc uno captus Erillus scientiam summum bonum esse defendit nec rem ullam aliam per se expetendam. 


	Nec vero intermittunt aut admirationem earum rerum, quae sunt ab antiquis repertae, aut investigationem novarum.




